其實香港同澳門從來都唔係同路人

香港未回歸前已經係世界1線城市，從來唔洗靠中國，反而近呢十年一直被中國拖累。

相反，唔係中國俾澳門發展賭業，根本wfc呢個地方，先至勉強可以接近到香港個水平，變相中國某程度係撐起左澳門。

根本澳門個情況同香港完全唔同，澳門人討厭中國既程度遠遠唔及我地香港人，甚至乎佢地心底裡係認同同感激中國。